唔訓既你 依家做緊咩野?

我明
Depression係會搞到身邊果個冇哂癮

1001辣殺

樓豬好波

你係雞係公廁呀

咁仆街既

Ok，3萬蚊肉金，比左先

一陣食乜早餐好

男人就係咁仆街
你啪撚完人就唔仆街咩

屌，我柒左開左新post

我控制唔到架其實
我以為佢會陪我捱
點知原來係一走了之

飲茶la

呀 有d sad

好吾開心而訓吾到 因為俾人厄

我認

屎

自己一個 食唔得多

吾你老母呀 死撚返5p 抵你比人呃呀 字都唔識打

我以前都係咁諗
佢最後仲調番轉頭要我講分手

你食

灰緊

想食shark shark

Aggee ching

吾你老母，走啦

食得幾多咪食幾多 無人叫你叫十龍8龍

粥店

345 前無得叫 要叫就快啦

十卜

推爆依個就用你果個

合上眼睛

Ching Ho ball

世事無絕對啊清

屌

Hi

又好撚貪心食多啲款

辛苦死

冷靜期唔開心有個fd日日陪我
到分手果日佢都有陪我
今晚好即興咁搵佢 去佢住附近睇下海
講講下野佢話我好煩 但我叫佢都會出黎
代表咩

鯊魚都岩

。。。淨叫sharkshark唔送呀

要咩味？

我打完飛機你先拎伯母出黎 我屌你啦

男人老狗個食3~4龍 輕鬆啦

好彩而家呢個陪左我五年
雖則好多時候會發鳩我脾氣

叫個餐啦

一齊食，我都餓

唉屌 算啦 佢好憎我而家

會見到我

磨下磨下就合架啦 清，加油

##fatc

要$70 蚊 飽撚死咩

又要返工唔夠時間慢慢嘆

你真係好煩

發惡夢咩

#[joyce]#fatc

要返工仲唔訓 等乜9

我睇左磨下磨下就入

我好撚耐無叫麥麥送
次次都由好撚肚餓搞到唔撚肚餓

麥麥送真係好撚貴

Agger
邊度有夜茶飲

計散叫價好撚on9

「你真係好煩」呢句好撚hurt

長沙灣有

合定入都係你決定架啫

好耐冇喇

你唔煩 錫返

所以食杯面算啦 一陣

幾耐

土瓜灣都有

食屎啦你

你真係好煩!!!

一個月

唉前度仲要分手果日block晒我所有
夜晚unblock我話要攞返d野 一本佢攞返唔會睇既書
我趁機問多兩句
佢就block返我
之後係ig出post：DNLM分手想好來好去都唔得
我明明咩都冇做…

好呀

發惡夢 唔關你事 唔好諗太多^^

依個難去左d

會叫早餐 有時好快

我過土瓜灣都好方便

條仔都幾on9

咁惟有唔搵佢啦

辣殺

oh shit I don't sleep then

TGT?

又好似真係幾耐

yes

好撚無辜

諗住叫rmbb煲麵比我食

要下年先

我同佢屋企都有人 爆房又貴

我幾個月都係咁啦

做埋呢啲都睇唔穿份人？

OK

見到我唔好咩

U long d, fuck off

我20年

屌金光果個優惠冇撚左

唉 我又唔可以出post話返佢
但我真係咩都冇做…

Long d only god fuck

溝靚女啦，破處喇

第二個澳膠

想我見到你?

虛偽囉佢
又想扮大方又扮唔到
唉我真係好愛佢

係BOR 要聽故事

靚女靚女

佢只限下一日先特價
之後見到冇撚埋

你班仆街笑我青頭

咁撚契弟你都愛，服撚左你

55
我愛澳門!

一生人總要愛上幾個仆街

又好難講 感情嘅嘢

屌對眼開番 瞓唔到
......

邊有笑你，有邊個冇做過青頭

共勉之

一齊前無諗過佢係咁既人？

U lor 7 head

合番埋佢

連惟一聽我講既fd都嫌我煩 嗚

好似要3日前

杯巴

梗係啦
要合埋架

一齊前唔係咁…

唉 同人講得多 真係會覺得煩

呢度唔會，除非你好似琴晚條柒頭咁
態度差撚到爆，全世界欠撚左佢咁

諗起呢張圖

咁惟有收埋啦
我都真係成日阻住佢既

屌 天氣乾到好撚痕呀

溝你果陣梗唔係架

閉上眼睛

做咩黎

係咪成日都係講同一樣嘢？

我都想知

濕疹撚表示，r撚到損哂啦

杯子唔記得me

俄羅納英幫到你？ 我之前都好乾

好撚痕 點搞

岩岩ot完

個煩惱好難解決？

條友話自己讀書，又打三份工，好大壓力

我要餓死了 再見咁多位

Agger ching

一齊左我知佢好愛自己
所以先咁
算啦屌 過左去 唉

沖完涼已經即刻搽嘢都唔撚掂

一係r，一係搽cream

快啲返屋企

類似啦 都係失戀會講果d

我都係 搽完都係繼續R

咁佢態度點差

去食嘢啦

記得牙
但俾唔到咩意見

失戀囉

慘

嘩
但態度點差法？

屌 搽完真係會繼續R
好想停

我諗起我個frd，一失戀就晚晚都捉我飲酒
好死唔死，佢就住我樓上，藉口都冇

我老母買bodyshop 芒果果隻cream，好撚有用喎，試試佢

我都好肚餓
但喉嚨搽左飛滋膏食唔到野

問下利子，我唔識形容

mias u n布

追完post了
慘慘

好想停 但又r到好撚爽

我都試過 嗰又讀緊書
日日返學佢都捉我講

求緊rm煮麵比我食

我都話我差佢人情 不過佢又未有拖拍 最多都係當兵
我話等佢失戀弓
我會好似佢陪我咁陪佢

冇用，bodyshop唔掂
我搽cetaphil加凡士林都係咁

喉嚨

煮埋俾我plz

死廢青

唔好r呀 會損

我朋友失戀，無咩特別，真係唔講野。
有一日約我食飯，食食下飯話我做咩提佢男朋友，係咁鬧我

on9利出黎

喉嚨生飛滋
吞口水都痛

之前試過Bodyshop啲嘢好似唔係好夠水份

好似全世界佢最慘咁囉

好眼訓 仲搭緊巴士

邊啲先夠

你食左啲咩

損哂啦 兩隻腳都損哂喇

好撚慘 諗起都痛 我都試過

她細個？

係屋企ot呀
聖誕都要ot
直到倒數果日先完

係，全世界欠撚左佢咁

你食飛滋膏

屌 成日打錯字

Miss u

好似bbq完太熱氣

屌，條路自己行，開心係咁過，唔開心又係咁，梗係開心咁一路俾人強姦一路過

咁夜

讀緊書，當佢廿零囉

agger

唔係miss你下化

去左馬安山搵朋友～

我之前試過2,3次
第1次生左4粒
果陣唔想做人

準備食杯麵

我利底都生緊

你膝頭哥好返未

差唔多敏感完可以去訓了

食得太多熱氣野

可恥!

賤

我又食先

利底唔會好痛

沖完涼唔駛抹乾哂身 即刻搽膏
可以睇下羊脂呢類油份較高嘅

我果粒好撚大粒

保重

香辣海鮮

你暗戀我
未阿 仲流緊濃

呢到咁多前軌球星既

凡士林啦

講還講

樓主做緊乜

係咪扁桃腺炎呀 你拎電筒照下喉嚨係咪一舊舊野加白色點點

你搵我 ？

咁慘 加油呀 2017可以去玩！

識貨

搽啲落銀包補一補水先

都係2個姐

如果唔係鼻塞我諗岩岩扎醒左下會繼續訓天光

係張床度上高登

好臭

好撚肥，聽日又要做返運動

講起就傷心 咪撚再講

加埋A鳩

rm煮芝士麵我食

好正

橙
最橙係返工

但真係好撚潤

想訓著

下 有味架咩

關心你
你有冇去睇醫生呀 仲痛唔痛

Between，我聽人講基佬屌屎忽好似用開凡士林

訓啦柒頭

好肚餓

我覺得有

我發燒阿呢幾日 無去睇

無錢買Ky?

唔撚係呀 好撚笠㗎喎

你想？我比個屎忽你，幫你破處喇

I'm done

我食杯麵咋

咁先易入

仲有話咩去同志健身室 唔好用史努比毛巾

煮埋比我

係阿 我依家喉嚨係痛到飛起
聽日仲打邊爐

不了

想食你rm 多d

有經驗

諗住就無事
一個乞痴
又黎過
DKLM

正想講

唔好玩命啦

痴撚線

好似好嚴重咁

好似話代表想俾人後入

發燒關唔關事㗎

咪啦

點解

怪叔叔

只有痛才令自己感覺到存在。
-- 1夜夫妻$120 201216

話說我今日搭車出去食飯果陣
一上車見到對面門果條女
睇睇下有d似叮噹女

唔知 聽班朋友講，仲話咩 其實同志受情傷一定受得比其他人嚴重

我記得你琴日都食左杯麵

我煮比你

讚定彈

仲要全日公仔麵

死毒撚望住我做咩

好慘 捱多幾日

叮噹女你google下係邊個

走啦

有趣

Who want me

訓醒未清

好辛苦

等出糧？

下午係食米粉個隻 夜晚係食生麵王 宵夜先食杯麵

J 肥婆icon##fatc

你做咩望住我😳

759

⭕️

天氣凍要小心身體

變做佛地魔

我寧願煲粥算

❌

15-25度我最易出事

清你lv高好多🤔

真利

我以前好鐘意去 gay post到睇，好多正野睇

潛藏gay

你

幾多歲

我有芝士麵食

又杯麵

wfc

台狗

你知道嗎?

go on bed sin dklm

唔是重點

做完就唔駛再夜晚食野補充能量

你地都去下gay post睇，會發現好多好笑野

附近無野食

仲推介添

我次次通完頂都係喪食野
我今日食撚左七餐

老麥都無？

我都係 好撚慘

識錯左你

我想問下，你有冇養寵物？

冇呀!%^+^]]%^]_^&__%__^^^_^]

Sad but true

剩係得老麥

好過去星座班5p到

懷疑係你黎

主播

是

我有養狗，that means.....

我聽日都要通

食麵

Wfc

仲要跌爆埋水樽dllm

仲以為你冇養添

+1

仲有幾個鐘就要返工

你呢，你有無養狗

我完喇，sem break la，哈哈哈

我有多個杯麵

返緊咩

訓醒未

梗係有

唔話你知

佢食屎就可以了

乜撚野對話黎

That means other are gay

屌你
不過我都係捱多48個鐘倒啫

好的

簡單冇睇過呢張圖？
點會問咩主播架

無睇過張圖咩

幅圖

噢
估唔到仲有人未sem break

睇圖啦，po左喇

考慮下

睇過啦梗係
但就咁睇對話覺得好on9

當我未

睇過
但因為呢兩日啲人狂講大陸女主播人獸交

初黎報到
訓唔著
同男朋友嘈交
好心痛，好介意佢成日話我無理取鬧
但又一邊話好愛我
好想分手又唔捨得
好難受

唔係我

間中拎黎伏下人都幾過癮

問佢源頭

好彩無中

中國咁撚多人，有幾個痴撚線唔出奇

學生先有sem break

Ching ho ball

人獸交，睇下先

叻啦叻啦

睇黎你都係俾佢食住

我覺得係假

我聽日

你有咩係唔撚岩

聽日咁辛苦 不如請假算

得果5日就唔好攞出黎講

理鳩佢 我冇睇到

興趣好廣

why

射波la

駁唔到

我都係睇打格圖

屌，寧願同真狗啪都唔同it狗啪

原來真係有人未sem break

我連打格圖都冇睇 冇興趣理

Yahoo 新聞彈出

靚抽

唔得 我要盡責

終於明白點解巴打有靚女鐘意

Isis處決片？

How is he

教下我

抽乜撚，我自己咪it狗

其實我都唔知
因為佢好就我
平時我係俾佢照顧既一個
但一相處落
佢平時唔識講野，講野好難聽
偏偏我好介意人地說話
好似互相攻擊咁
佢話完我，我就好唔開心
但佢又要話我又話好愛我

晾衫先

寧願伐木都唔想做it9

自嘲先高境界
19都成日抽自己紙巾包頭啦

一啖沙糖一啖屎
不過你又受佢哄

結果咪伐伐下木出左個嫦娥

大學生唔鳩就唔是大學生啦

我明哂點解會有靚女

你返咩工會有得晾衫

細佬

日本果邊整左佢做動畫，笑撚到我仆街

我喺屋企

雖然唔知up乜撚
但好風趣

我冇睇動畫版 我睇原裝正版

梳牙

利申me唔是鳩

幽默，轉數快 配埋把聲

曾志偉上高登

呢三樣=曾志偉

No big hurt la

斷頭我真係扯唔起，我只係試對住住錄 係咁轉係咁轉既鳩 望住幾分鐘

打和！

咁我都唔會扯

我都有試過諗啲有趣對白，用我把死人唐老鴨聲

「啊婆你俾個閪我屌，我幫你全家祈福啊！」

飽！

我唔是咁隨便的人

On9威近排撈緊咩

可唔可以錄嚟聽吓

黑金

點解我會笑

佢得咩

唔啦，我想大家都有得訓

訓醒冇耐

有冇折

你唔錄嚟聽吓我瞓唔著

終於温完習

訓先，聽日有個尼泊爾朋友話帶啲女女黎，約左佢11點，我要精神啲試朱古力奶

有點絕望

IPZ呢？

習係唔會溫得完

你叫雞

仲有一科未温

唔得 錄埋先

食飽 有冇人想洗碗

你又好似啱

奶乾淨得唔得

懶到一個地步

有曬聲啦

唔夠醒係咪會影響酒量?

錄啦

我食完，唔俾錢，咪唔係叫雞咯，係藝術交流。同佢又溝又通咁

屌你我唔係雞蟲

不了 唔想掉左隻碗

食完唔比錢
食霸王雞

真係好懶 點算

咁細個就叫雞

冇得救架啦

我都仲未開始寫fyp個中期報告呀唉

Sleep 88

898

唔想做野😂

完左一個deadline 諗緊開始做第個deadline定訓覺

繼續做

即刻好想訓

返到沖埋涼舒服晒

呢幾日成日出去出到夜一夜先返 咁就唔洗怕訓唔著
但一發夢就見到佢

試下控制發夢

我琴晚通完頂，考完試到而家都冇訓過

第2個啦